個天真係靚左好耐

支那未復工咩？
日日都好天到不得了
定係有其他原因？

年年夏天都係咁架啦
吹東/南/東南風為主
全部靚海風
大陸就食返自已啲塵

好多都復唔到工啦cut哂單

因為武漢肺炎歐美仲未完全重啟經濟, 回力鏢搞到支那出口插水搞到開工不足外, 仲有落咗成個月嘅雨災日日同支那玩天然空氣清新

記得多謝個天